覺唔覺近排冇咩好玩

幾部機都封塵

OLD NEW BUT SAD

睇FB 班撚屌成日吹自己幾多機幾多好野玩
3日都唔知挨唔挨到
可能識台灣FD比較多
有D熟左覺得膠到憾家詳

例如 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 推坑傳奇遊戲 (利申:見過佢地好文明咁互屌)

至於班香港友
唔係潛水返工就玩支那GAME.............
正常人都係講政治同返工

近排d game冇咩新意，隻隻好似倒模咁

zelda mario xenoblade splatoon 2
邊隻倒模

已經好多年無MMORPG大作啦....WOW玩到悶